有無巴打知邊到有報廢左嘅Rover買？

年份無所謂 唔郁得無問題 不過個殼要比較完整
benz g class之類嘅款都得

當車場

有無好推介 之前去元朗個頭好似大海撈針